大家用集運順豐，多數叫佢送上屋企定係自取。

大家用集運順豐，多數叫佢送上屋企定係自取。

因為就咁係街拎住返屋企好似好怪

假如有7-8件貨，大約4kg

細件智能櫃
大件自取點
唔會送屋企

自取
啲時間好就啲

送上屋企好多都收多30蚊 On99

成個順豐袋就咁係街拎住返屋企？好似好少見人咁做

因為好多人都係去附近公園拆袋
幾鬼污糟

自取 唔想約時間

試過7kg都照自取抬返去

我多數係順豐間鋪出面拆 拆完先拎返去

有幾怪 邊個會理你條死毒撚

個個都係咁架喎

我啲到自取排隊起碼一個鐘計

靚仔多人注意.....

咁耐

醜人多八怪

TKO bro?

40kg都自取

有車？

板車,
都係車

你幾耐無出過街？

有𨶙人望你咩，𨳍頭

自取